# Наименование

Разворачивание инфраструктуры

## Дата

Дата: 07.02.2023

## Статус

Принято

## Контекст

Порядок разоврачивания инфраструктуры

## Решение

Разворачивание инфраструктуры производится в два этапа:
 
  - Инициализация 
  - Развертка инфраструктуры
  - Разворачивание сервиса в тестовой и продуктовой средах

Для иницилизации в корне проекта предусмотрен файл init.sh. Нужно его запустить. 
После запуска у пользователя будут запрошены два параметра для инициализации бакетов для хранения состояния инфраструктуры:

  - access_key
  - secret_key 

Значения данных параметром можно предварительно уточнить в личном кабинете облачного провайдера. 

Для разворачивания инфраструктуры далее нужно запусть файл provision.sh из корневой папки проекта. 
Будет развернута вся остальная инфраструктура. 


Далее необходимо зайти в GitLab проекта и запустить pipeline для разоврачивания веб-сервиса на созданной инфраструктуре. 

## Последствия

Будут произведены инициализация и развертка инфраструктуры, а также разворачивание веб-сервиса на созданной инфраструктуре. 
